諗緊接唔接受呢份工好

好處:

彈性上班時間
鍾意番幾點就幾點 , 食幾耐飯都OK
近屋企
同事好
無野做, 可以做自己野

壞處: 無野學
7天工作
綜緩

我輕鬆賺3萬蚊

綜援係最荀嘅政府工，同樣都係政府出糧，就算冇三糧都一定會有雙糧，一於狗衝啦！

彈性上班時間 = 7x24

綜援d錢駛唔駛攞去還錢

50歲人仲想學啲乜